點睇班反智撚用英文祝人農曆新年快樂？

happy chinese new year
又唔係唔識中文 懶係野咁用英文講
笑死人咩？

人哋講乜你理得人呀，人哋有自己自由

鬼佬都識講
公希fuck菜
洋奴硬係要與別不同

打5p字夠係人地自由啦，你又屌？
用下腦啦懵撚

咁佢開post笑鳩佢地都係佢既自由

秒

鬼佬都學人講句中文啦
你班垃圾仲懶係野咁講英文

咩撚野都得罪連登仔

樓主得中國人香港人做朋友？

你邊句睇到係咁？？？

鬼佬會同你慶祝農歷新年 ???

鏗哥好波

咁佢話“人地有自己自由”都係佢既自由

反智撚搏唔到？
出句聲啦

新加坡慣左 sorry lor

呢個世界唔單止用中文嘅人慶祝農曆新年
你當新加坡馬拉啲人死㗎？